1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Для того чтоб не писать один и тот же код несколько раз, а просто вызвать функцию в нужном месте
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Аргумент передается для того чтоб с ним выполнять операции (набор инструкций). 